毓民要答一個問題: 總辭有咩用?

毓民要答一個問題: 總辭有咩用?

佢成日話呢樣無用, 個樣又無用
咁佢要答總辭有咩用先

仲有, 佢從政十幾廿年, 一事無成
成日話全民制憲, 個憲呢????
搞左十九幾年得個吉, 只係做節目出書cap水,
人地劉曉波人少少都幾百友制左憲出來, 佢個憲呢?
仲好意思享度口罕罕抽水，
屌你老味，你咪又係幾廿年一事無成, 又係照常返工, 講野。

熱狗要保泰博了

熱狗笠水了

我屌你老母黃毓民，平時老屈我都由鳩你，今日直頭做鬼，將議席送去俾建制
垃圾都不如，難怪俾人屌你變鳩左

岳不群露底了

sad but true

【集體總辭匯聚民意壓力 遊說各國停止姑息中共】
—熱血公民回應宣誓覆核案判決聲明

高等法院今日裁定，劉小麗、梁國雄、羅冠聰及姚松炎的立法會議員就職宣誓無效，議員資格會被撤銷。判決的依據是按照二○一六年十一月中共人大常委會對《基本法》第104條釋法，北京的橡皮圖章人大常委會聯同香港的傀儡政權，一起架空了立法機關。

立法會《議事規則》第49B.條列明，除了議員本人被判處監禁一個月以上，要取消議員的資格就須獲得出席會議的議員的三分之二多數票，通過譴責動議。此一罷免機制，是由議事堂內的民意代表，決定涉事民意代表的去留，其精神是尊重民意。如今北京干預香港立法機關，特區政府「行政干預立法」，變相剝奪了香港選民的投票權，使香港成為極權社會。

分組點票的防線已經失守，議會抗爭亦已走到盡頭。各位非建制議員理應總辭，匯聚民意壓力，並遊說自由世界諸國終結對中華人民共和國的姑息政策，甚至呼籲美國檢討《美國－香港政策法》，重新審視香港是否一個在政治、經濟、貿易政策方面與中國大陸完全不同的地區。

熱血公民主席
鄭松泰
二○一七年七月十四日

邊個都照屌架啦，錯就係錯，
今次佢咁講，同當初毓民話要出義士名冊俾中共睇一樣咁鬼。

黃毓民又衰多一獲。

毓民幾戇鳩唔需要講，但呢句野一定唔適用係毓民身上
當年五區公投佢一樣瞓身辭職走去做

咪又係照叫人交台費，收撚皮啦佢。
毓民賤鳩格，又話幫義士，又要cap 50%

鳩硬上水加持
即係做對了

火影世界第一

今日就要屌柒你屎忽

垃圾波羅雞

屌你熱狗你主人都話要總辭啦柒頭 快D潛水啦

講真，香港玩完，辭又點，市民唔會理

有本事快d移民，留係香港既大部份人已經決定做港豬算

熱狗真係垃圾生物

你都on9既，我係撚熱狗咩，我搞青政都係單拖搞。
我從來都係講真話，講自己想講既野，理鳩佢邊個丫

咁而家個立法會泛民仲有咩用？

搵食啫

又關熱狗乜野事，邊撚度有熱狗，唔好令到熱狗咁出名啦

快撚D問埋鄭松泰總辭有咩用啦屌你老母

依個鳩硬同高登係同一個？

咁辭職又有咩用？嚇鳩政府？

反駁唔到

係高登果個 manaman

D 泛民全部都坐定定，有冇真係冇分別喎

屌你老母，傻鳩 邏輯

減低立法會認受性

咁熱狗仲屌唔屌6撚好?

點跟啊

屌撚死埋蟲泰咪得囉

公子獻頭

過街老鼠鳩硬

鳩達又然

水泥隊全面進場

正白旗旗主跟左毓民出聲明撐總辭喇

係人都知正白旗旗主係廢架啦

水泥隊無撚腦架嘛
正白旗旗主贊成嘅嬰兒基金佢哋都屌過啦

樓豬又燈

垃圾鳩硬又出黎開工啦

開你老母公咩，講真話有咩問題

笑撚死，我係撚水泥隊咩小學雞童子軍

咁又係 唔收你啦

你件樓囉，去到邊都做2打6冇觀點既垃圾跟風鬼，難怪溝唔到女